快啲簽左佢阻止前狗隊主人曾偉雄去聯合國就職

簽到嘅就盡簽啦，唔好比佢得逞